中箭爛閪圖變t Shirt 落Facebook ad係咩玩法？

推

吹水台都唔比推，獨裁熱狗

打得多字就係岩？
你都on9
叫眾志嘔撚返登報錢落基金先再講啦
仲要放圖出海比人印T shirt
落哂ad割光環

咁撚緊張你係咪當事人阿？